Spitz upload左live上Youtube!

官方channel終於放完整版live
不過好似好少人識呢班今年五十幾歲既uncle
有冇巴打聽開佢地？真係超正

有呀喂！live都去睇咗幾年